有錢又如何？雲格：曼聯可能買不到人

「他們花了很多錢，並且他們仍然有很多錢，但他們還有巨大的工作需要去完成。對我來說，這個夏天最有趣的事情是，有很多大球會都想要購買球員。我認為現在轉會市場上錢比好球員多，所以想把錢花在正確的地方很難。皇馬、拜仁、巴黎、曼聯、阿仙奴和車路士都會在轉會市場上尋找球員，因此這會是很多大球會都要面對的難題。」